聽朝六點行動嘅手足 小心啲

6:00返得工 大多數都係勞動力工作 同飲食業
最撚多藍絲 唔太建議搞室內 室外比較好

你哋鍾意點就點 只係溫馨提醒

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.